有冇人鐘意食呢款韓國麵

我覺得勁好食

夠煙韌！ 但我渣架只食到藍色輕辣

同辛辣麵有咩分別

我覺得好食過辛辣麵

渣ga

未食過 見有人推介 試下先

邊度有?